嘩 乜咁都有既？

我去食個早餐，佢話滿左，咁都算
我可以上去玩，咁都唔得？
唔係好勁姐，咪拎走囉，我陣間會去，起馬三五七日
乜咁都有既

1999

講咩姐你

好耐冇見過弱智仔

智力出現咗問題？啲句子組織真係離撚晒譜

樓上班人用下腦啦咁都唔明
樓主係話老婆幫佢打電話去馬會叫雞但馬會唔俾佢去買牛肉乾之後樓主諗住入去剪左佢老細條陰毛
發現林峰冇乳頭呀

你咁講咪清楚好多囉

語癌

咁咪清楚哂囉，講好少少嘛

即刻明白晒

走快啲喇下次，比人望到唔好